覺唔覺得巴塞淘汰賽一定抽到先客後主

方便次回合落後果時出黑哨

盲腸

上年8強

先主後客:主場黑完你,等你冇得翻身
先客後主:返主場先黑你

疤立於不敗之地

要睇下祖記開唔開漫遊

作客都出到北京電視機啦

黑哨都要贏到先得架，似唔知邊隊決賽入完個越位波都要慘敗就死得了